\newpage
\section{ЗАКЛЮЧЕНИЕ}

Нейропакет Neural10 – один из удобных нейропакетов, обладающий, как
и достоинствами, так и недостатками.
Из достоинств, которые были замечены во время знакомства с Neural10,
можно выделить следующие:

\begin{enumerate}
	\item Возможность бысторо создавать нейронную сеть простой структуры.
	\item Простота подготовки данных для обучения и тестирования.
	\item Нейропакет неплохо подходит для начального изучения работы нейросетей.
	\item Автор распространяет программу вместе с исходным кодом, разрешая изучать её.
\end{enumerate}

Из недостатков:

\begin{enumerate}
	\item Возможности пакета ограничены по числу алгоритмов обучения.
	\item Отсутствие возможности изменения нейронной сети.
	\item Возраст программы.
\end{enumerate}

